我個friend 話排左3個月去撩耳屎

話果間野好出名
咩又四川定係台灣學師

但我覺得佢比人搵笨
如果真係有耳屎 不如拿拿聲睇耳鼻喉科醫生

排3個月先有得撩 到時舊耳屎都唔知咩情況
仲要價錢都唔平
成600-1000 一次

所謂排3個月 根本就是市場學上的hungry marketing
因為班傻仔排左3個月 所以佢地甘心命抵比咁多$撩耳屎
所謂嘅full booking 可能係佢一日只接3-4 個客
每日做4個鐘
其他時間得閒都唔幫人做
吊高黎賣
同港女對付港男的招數一鳩樣

我就寧願搵醫生撩 或者好多美容中心都有得撩唔洗等咁耐

香港多弱智有醫生唔信個撩耳師

咪即係採耳，包裝過賣貴啲啫

邊間

唔好理班港柒啦
大把連登仔攬住中醫過世

中醫有佢嘅用處，唔怕慢嘅可以睇
亦有調理身體之效
采耳要等3個月真係痴痴地

有冇邊個醫生推介

有冇 part 2 先

最簡單方法， 沖涼用熱水兩邊都rinse 3次就得

600-1000咁貴？
係深圳採耳俾埋貼士舊幾水，仲要係後生靚女
就算係香港睇醫生洗耳都可能唔使1000

真係唔洗 之前隻耳塞左去樓下醫生一沖就掂哂
好似都係幾舊水

採耳是咪都係想人地夾啲野出黎爽下

深圳就不了啦
香港耳鼻喉科專科醫生門診都係七百至一千
五感咁緊要，點解有醫生唔信要信個無牌嘅人

你啲港豬就話無所謂姐

全部要排隊既鋪頭一律可以咁講：

所謂排__個月 根本就是市場學上的hungry marketing
因為班傻仔排左__個月 所以佢地甘心命抵比咁多$
所謂嘅full booking 可能係佢一日只接3-4 個客
每日做4個鐘
其他時間得閒都唔幫人做
吊高黎賣
同港女對付港男的招數一鳩樣

試過耳塞搵個專科醫生同我採都係幾舊水落樓

有happy ending

你唔係以為醫生讀咁多書會幫你撩耳屎下話

你咪試下去耳鼻喉科問下囉

有藥水洗鬼撩

醫生應該唔會幫你撩，只係比藥水比你灌耳

有冇人知香港搵專業醫生清一次要幾錢左右？